中國貨幣貶值依步棋行得好！

近數月淫民幣狂貶，我細思窮想，仲諗緊有咩壞處
一谷出口
二進口貴左，谷本地企業內需
三樓房吸引力增加（長遠是壞）
四比企業透氣空間，由其搵開借開外地錢既公司

貨幣貶值，直接係人民褲袋中打荷包

再加上極嚴的外匯管制，等同撳住搶

共產黨做錯決定，全體人民承擔

貶值利出口商，其他人受害

借外地錢，你有冇諗錯？

倒轉睇

8x年日元瘋狂升值

=利國民 ?

就係借開美金企業依家要還錢先仆晒街

中國3萬億外儲有一半係外資存底，再貶多D 外資攞錢走到時想唔free fall 都好難。

另外好多公司都借左美元債，再跌唔加息果批公司都仆硬x。

結論：支爆無可逆轉，因為中國經濟本身就係債務搭建既龐氏騙局

通脹上升 資產泡沫 錢唔值錢
濫印銀紙 被迫開放二胎 刺激需求
房價再上升 惡性循環

根本全國人民係儲備庫
中共防爆煲措施幾濕鳩都有
限制外資高入低出
開源每人整多樣牙保人壽保抽水又得
限制股票又得
直行橫行只要行得通就無所顧忌
前排挖棺材，又有新地起樓

借美金還人仔債
貶值可以舒緩債務
現在係中國想走資都唔係容易事，乖乖地係度投資企業買樓啦

出口>進口

有冇諗過貶值升值土共都係輸家？
佢最想就係唔好郁，好似黑鬼果時幫佢咁慢慢發展
呢個死局黎，認輸就有經濟但比人控制政權不穩，唔認輸就返解放前鎖國日日打飛機過日子
我只關心香港既前途，只要支那愈閪香港愈有希望

1跌就發現進口燃油貴左好多，要開返核爐

但香港唔似會由得大陸閪
林病一定all in掉哂香港d錢入去

已經allin 左救國啦
頭半年收入好似得反三分一

所以成個情況唔同以前
以前就話支那閪時香港企到穩路做駁腳
97後香港做緊支那隻狗
就算賺幾多錢都好一定會all in bond to支那
同佢共存亡

借美金
要還嫁大佬

上有政策下有對策
政府要救國allin 都好正常
如果係一個自由市場資金自由出入都唔張d 錢轉哂做美金美股mpf轉埋做北美既話，就代表你真愛國
領導自己都轉啦
如果想獨立既，應該要整反個全民賣國及不合作運動，學97個個轉做美金，依家個政府惡因為有錢
但可惜冇人真心想依個國家死，個個叫口號就算
所以香港要好除咗要中國閪仲要獨立，貨幣升跌都死

境外發債用美金架

成盤棋得依步行得好

支共政穩定大於一齊。

出口商仲要係唔需要入囗原材料先有利

做出口、有規模、有競爭力但又唔駛入口原材料，其實有幾多呢啲類型嘅產業? 又係得返水泥?定係蒙牛?

三 點解長遠壞.??.

操控貨幣價格，等俾人制裁多次啦

中國好多政策唔俾走資，on99 咁嫁